唔訓既你 依家做緊咩野?

聽歌

咁準時12點開

都係聽緊上次介紹果位?

不是，聽老鼠安

岩岩車完個醉酒既
上車笑到落車
佢個fd幫手㩒住佢都搞唔掂

睇連登，等吹水

壞左既人

個畫面好好笑
但現場應該好難控制

佢而家可能係好咗嘅人

我都唔知講咩
佢個fd係咁講唔好意思
我就俾埋個大膠袋佢地
如果嘔到落架車到要賠錢

試下訓唔訓得著先

好後悔唉 關於我學業上，好頹呀有咩方法向前看

做咩事呀

好憎讀書

攬炒蝕喎
一係自己做晒佢然係淨係寫自己名？

認真呢
但係後日要present，我都唔知點算

喺醫院訓唔著，上連登等時間過

好想同學校申請重新實習不過都冇乜可能

我覺得我溫書冇以前溫得咁好，唉

我自己覺得返工好過讀書

陪你

其實group pro好少事啫 駛唔駛咁呀

睇流星

之前訓過都醫院 勁辛苦又悶 真係要好好珍惜行得走得嘅日子

有得睇?

同班free ride 一齊鬥唔出聲
自己暗瓦底做 到時自己出去present

其實多雲到睇唔到

失眠

我聽日一個人都嘔唔到3000字啦

還要生活 必再三失眠

唉，原本打算離開呢個傷心地
困撚左係度

debug

叫春

好衝動想搵返佢講野

傷心地即係邊
已離開表示好開心

香港，度度都封關走唔到

有咩我唔記得了sorry

識coding 好叻

It’s 3AM in the morning and I don’t know how to say goodbye

揾！

等開關囉

我搵佢 只會打擾到佢 令佢心煩

咁咪煩下佢
我都有人想煩但佢扑鳩咗我

ex黎。。點煩

點解block 呢

返左黎一排，香港其實真係生活壓力幾大下
個個係街起哂鋼咁

我果個都係呀

我都會見到…… 可能之後我都會比人blk

係呀 我好憎香港

因為事實係？

Group 無人覆是常識吧

咁即係block 咗未？

想買馬體會波衫但覺得好柒

未

我知，Tag佢地@ 之前呢度有個絲打教

今晚轉寒咩？

咁揾佢囉

要避你tag都避咖啦

唔知 唔係香港

可能佢有新女啦 唔知 唔想煩到佢 但自己真係心煩到爆炸啦 好頭痛 諗起同佢既畫面就 。。好衝動想搵

有新女唔揾得？

。。咁識玩

佢地識玩又唔係我識玩

但你又會知 佢哋同你講?

係
同埋我點會唔知佢地有女
有D條女都識我添

今晚唔知點解覺得好寂寞明明平時好享受呢種平靜

太得閒

晚晚都係咁攤係床度聽歌篤機

唔緊要 陪下你

好多嘢諗 諗唔通 唔想再諗 唔諗又唔得

可能係天氣問題 我依兩日個心情都勁sad但明明無事發生

講嚟聽下

可能掛 如果朝早好啲太陽會好啲嘅

成日都係咁

車埋呢個客就係淡水揸返屋企
好眼訓

聽日一定會有好天嘅

快D訓啦

唔洗返工聽日

好想瞓

+1 NP day

想買so9 件away kit
貴到含撚
睇嚟要收隻兵買俾我先得

唔係香港

琴晚ig有人開live個感覺無咁差 可能我因為知仲有人未瞓

我都係

溫緊書

加油

悶緊

一到夜晚就叫春 點解我個人成日理性同感性爭扎

因為你空虛

完全無自理能力咁

真

我好空虛 但我知當我有伴既時候 我又會想自己一個

又失眠呀屌 食左藥都訓唔到

每日都係四五點先有睡意聽到雀仔叫好唔開心

你jealous?

又溫緊書...

寂寞就如自己一個打飛機
揾女啦

唔開心係因為又咁夜先訓得著？

岩岩先返到屋企

女朋友訓咗啦佢聽日返工 廢事嘈醒佢

係阿 因為就天光

睇av

你估似你咩

本身有失眠開？

一開始係唔想訓 依家已經變左習慣五點先訓

咁聽日要幾點起身

完sem變咗全職廢青

訓到幾點都得咁冇所謂啦

傾電話

係不過太頹廢 開始頂自己唔順

頹埋今個星期，下星期正常返

巴打你都快訓啦

我飲陣酒都訓

行街撞到個ex 又諗起佢

廢事嘈醒佢

我都慣咗一個人飲 唔知算唔算不良嗜好

早抖

我唔想一個人飲呀，冇人陪有乜計

same 好鐘意自己係屋企飲

我洗撚睇av咩
咪撚扮好了解我
呢排好鍾意講呢句

係無死黨定唔方便出去飲？

點解你唔洗睇av Ge

係呀 被你發現咗 點算好

有死黨不過佢地唔係晚晚飲酒個啲，所以咪自己係屋企飲

你究竟有幾鍾意Kay同Juno

見到你個名想改自己個名做我愛so9

說話又唔好咁講
可以一齊睇嘅

咁好有電話傾

睇你咩情況 我覺得死黨如果你有事嘅時候一定會出黎，但你純興趣的話就免麻煩人

容乜易 住同一區
撞到嘅故事同電影情節一撚樣

貧僧呢期出家立心成佛

有人幫你解決就認左佢啦

呢度揾囉
不過你又唔鍾意呢度啲只講性同愛

玩交配app識人陪你飲

其實淨係合唱歌一首

講完自己有無笑

Long d 真係要有個終點見到

如果唔係沒完沒了真係好頹

想睇GV 有無介紹

玩交配app識下d仔仔同佢傾人生先

蘇9走了

我唔好GV

依個鐘數都係自己飲多架啦

我嘅最大訴求就係屌閪滿意未？

即係點一樣

唔撚信你會玩

你咁想要個私家閪

人地後宮三千

願聞其詳

你個首唔係叫合唱歌我記得

我好
利申 gay

訓醒了

1/0？

唔好俾我係交配app撞到你

走咗去隔離隊啫

想念樓豬

why not both

上緊tinder 好難match

辛苦了 不過都係要好好珍惜個關係
惟有希望你地corona之後可以多啲見

係架

我之前一段感情 開頭一年幾都係Long d
依家有一個約會對象，又係要面對Long d，好煩

本身我同佢讀書嘅國家都唔係好遠 一個幾鐘頭飛機 我都唔介意每個月飛 但係而家corona 好多野有限制

不過我建議都係諗自己多啲。。。
始終大家都咁後生，去到新嘅地方又會認識到新嘅人

千祈唔好為咗一個未必一定係結婚對象嘅人
而去改變自己原本嘅計劃

醫護撚係醫院上水again

Agree

我真係最近幾次dating/拍拖對象都係Long d

不過係我自己因為經常飛來飛去 所以咁

如果呢個聖誕假同而家個約會對象無得見，咁應該之後都唔會有得發展

尤其對方係一個好理性嘅人

依家後生 大部分人都係dating dating
想揾個人commit 都難

惟有希望2021年有拖拍

不過我覺得long d 一年幾都仲可接受
幾年既話 我應該唔得

食緊煙

感謝

係啊 同埋我覺得Long d 個人本身都要好獨立
有自己專注既野忙

其實係逼到自己要獨立

我都係話為個ex 兼自己想 去到外國
最後分左

不過無後悔 因為我好快有自己嘅生活 讀書 實習 自己嘅朋友圈子同埋之後都 同過唔同人約會

總之都係為自己諗多啲就冇壞嘅

咁當然啦 不過我依家係外國 依邊社會本身就好要求女仔獨立 咁我為咗融入當地 同埋多少身邊人都有影響我 慢慢我自己都覺得比以前更加獨立

我覺得係好事

唔好諗咁多 (雖然係好難)

我地仲年輕 你應該諗 你有移民既機會 已經比好多無得選擇既人幸運 諗下自己去到個到有咩想achieve 有咩目標 想試既野 想成為一個點既人

Short fb

我以前大學個陣都係一舊雲 見身邊既人都揾到想做既野 自己冇

係真係依一兩年去左外國 慢慢返下實習 同多啲人傾 先揾到方向

人人步伐都唔同

You will
No worries

真 急需
之後又會比人屌呢度只有性同愛

撞到我切

assignments

我都係
加油巴打

好似點都做唔曬咁樣